政府又揼錢喺前線好黃嘅黨鐵賣廣告

圖片來源:朋友影